屌你老母快啲死

梳囉

訓啦

love u

no

Good night

好嬲？

good

cycsdgdnlf

糞啦

唔捨得你唔開心
好冇

好得意
聽日陪我去買

點解你仲喺度利用人同情心利用得咁爽

起到身再算
本身約左你去食黃店 但睇嚟我會飛機
講定先

嗚 對唔住 係我衰係我仆街

你食開燉

屎水

痛唔痛？

湯好飲😋🤙🏻

你個心痛過我塊面 你即管打我啦

屎好食🙏🏼🙏🏼

你係咪priscilla先

少少急

禾係tony hung-.-

Me 2

憲雄好似

WHO?

我隻島民

收到 依家去

唔好死

準備去長眠

好撚似

why blue...

唔blue lo

問吓啫

訓先 早抖

早唞

真

你死

笑死 永城啊

佢搞gay

啱啱unfollow左佢

係我地討論佢之前

無follow過

你變心ok快

佢tvb🥺

拉埋小潤落地獄

No 我個心係你到 好專1

tvb藝員好黃

D尿

好

你有咩

好冧 但我唔受

我都係 好熱氣🥺

好乜閪

其實隻野幾q

- 3 - 我嗰啲都好q的

快啲死

r、( ﾟдﾟ)點算

拉你果隻

人地個啲有mk馬 好好笑

你又死

夜四味？

你拉黃絲落啦

be healthy

有隻🥺樣嘅豬好撚摟打

to be or not to be

冇玩 有冇相睇

聽過未

原來全部都好摟打🥺

聽過

Kelvin and Boris are qq

居然

Cobb唔得

Peggy好似蝦頭⋯⋯

等緊依兩隻來

Tonyhung其實幾靚仔

徐子姍

就

Why-.- 唔q

我隻耳好濫

個人呢？

早講啦 之前露營有第一隻

好搞笑

祝福

佢個性格同小潤傑克一樣

等睇佢寫情信俾你

This呢

好好笑 依家嗰啲太正經

有 台灣好多都有

有冇推介！

我都覺 又想換村民

噚晚發現咗隊easy weeds

但唔捨得 教咗彼得講on99
你個store花紋剷係咩紋

彼得咁得意唔換啦

日日會轉架喎

我轉來轉去得兩款個frd有橙藍紋捉蟲網我無

我都好似係橙藍

我想買星形網

我紫綠
我有藍星網

剷我好似見過紅黑點點紋 同金色

金剷係咪唔會爛？

會

金壺會囉 我估全部都會

俾人呃咗

斧頭會

咁應該全部都會啦

即係金礦無用

邊個嚟有隻老鼠好陰濕

Whizoo youtuber

是

Spotify mo

仲唔瞓！

youtube聽住先

執緊島

goodnight聽日準時

前幾日淨係睇你啲post
冇搭嗲

notime9up

知你有出post就得 知你仲在生 玩game la 你

but 我唔知你